## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
##
## Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
## they're tied to the ones in the corresponding POT file
## (with the same domain).
##
## Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
## to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=2\n"

#: button.jsx:32
msgid "Copied"
msgstr "複製"

#: picker.jsx:114
msgid "End time"
msgstr "結束時間"

#: editor.jsx:184
msgid "Enter a description"
msgstr "描述細節"

#: input.jsx:27
msgid "Enter price"
msgstr "輸入價格"

#: menu.jsx:56
#: menu.jsx:58
msgid "No handle"
msgstr "沒有手柄"

#: menu.jsx:66
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: menu.jsx:70
msgid "Account Settings"
msgstr "帳號設定"

#: menu.jsx:75
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: menu.jsx:85
#: menu.jsx:90
msgid "My Hero Page"
msgstr "我的英雄頁面"

#: menu.jsx:89
msgid "Product Site"
msgstr "平台首頁"

#: menu.jsx:98
#: menu.jsx:102
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: select.jsx:174
msgid "Select date"
msgstr "選擇日期"

#: select.jsx:196
msgid "Select time"
msgstr "選擇時間"

#: select.jsx:217
#, fuzzy
msgid "Available timeslots by seller on"
msgstr "目前可預約時間段為"

#: select.jsx:228
msgid "In your local timezone"
msgstr "在你的時區"

#: select.jsx:247
msgid "attendees"
msgstr "參加者"

#: select.jsx:258
#, fuzzy
msgid "Date & time:"
msgstr "日期時間:"

#: select.jsx:268
msgid "Attendees"
msgstr "參加者"

#: select.jsx:280
#: select.jsx:310
msgid "Wanna propose a slot?"
msgstr "有其他想申請的時間段嗎？"

#: select.jsx:281
#: select.jsx:311
#, fuzzy
msgid "Propose a request in your local timezone"
msgstr "提出你希望的時間段"

#: select.jsx:281
#: select.jsx:311
msgid "and you will receive notice if seller can make it."
msgstr "如果賣方可以配合，你將收到通知"

#: select.jsx:283
#: select.jsx:313
#, fuzzy
msgid "Request a slot"
msgstr "請求時間段"

#: select.jsx:293
#: select.jsx:302
#: select.jsx:319
#: actions.jsx:93
#: form.jsx:828
#: form.jsx:1139
#: form.jsx:1211
#: form.jsx:110
#: form.jsx:449
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: select.jsx:294
msgid "Select Date"
msgstr "選擇日期"

#: select.jsx:304
msgid "Select Time"
msgstr "選擇時間"

#: select.jsx:321
#: select.jsx:321
msgid "Click here to attend"
msgstr "點擊此處參加"

#: select.jsx:354
msgid "hr"
msgstr "小時"

#: select.jsx:355
msgid "min"
msgstr "分"

#: actions.jsx:19
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: actions.jsx:46
#: actions.jsx:51
#: form.jsx:332
#: form.jsx:337
#: form.jsx:72
#: form.jsx:77
#: form.jsx:114
#: form.jsx:118
#: form.jsx:137
#: form.jsx:141
#: form.jsx:174
#: form.jsx:178
#: form.jsx:315
msgid "Sorry, something went wrong"
msgstr "抱歉，出了一些問題"

#: actions.jsx:70
#: form.jsx:219
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: actions.jsx:73
msgid "Clone"
msgstr "複製服務"

#: actions.jsx:76
#: actions.jsx:97
#: form.jsx:224
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: actions.jsx:87
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete the \"$name\" event type?"
msgstr "你確定要刪除\"$name\"服務類型嗎？"

#: actions.jsx:89
msgid ""
"The scheduled events associated with this event type will remain even if "
"this event type is deleted."
msgstr "即使刪除此事件類型，與此事件類型相關的計劃事件也將保留。"

#: form.jsx:61
msgid "Create a new event type"
msgstr "新增服務類型"

#: form.jsx:89
msgid "Back"
msgstr "回上一頁"

#: form.jsx:93
msgid "Setup interview"
msgstr "設定面試"

#: form.jsx:94
msgid "Edit event type"
msgstr "編輯服務類型"

#: form.jsx:94
msgid "Create new event type"
msgstr "新增服務類型"

#: form.jsx:100
msgid "You can create multiple event types to provide different services."
msgstr "可以創建多種服務類型來提供不同的服務。"

#: form.jsx:135
msgid "Maximum allowed video size is 30MB"
msgstr "最大允許的視頻尺寸為30MB"

#: form.jsx:153
msgid "You can select maximum 10 images"
msgstr "最多可以上傳10張圖片"

#: form.jsx:320
#: form.jsx:67
#: form.jsx:309
msgid "Please correct the errors highlighted above"
msgstr "請更正上面突出顯示的錯誤"

#: form.jsx:341
msgid "Network connection issue"
msgstr "網絡連接問題"

#: form.jsx:348
msgid "You need to provide name and select category are required to generate."
msgstr "需要提供服務名稱跟類別才能產生內容。"

#: form.jsx:398
#: form.jsx:407
msgid "Event type name"
msgstr "服務類型的名稱"

#: form.jsx:403
#: form.jsx:770
msgid "URL of this service"
msgstr "此服務的URL網址"

#: form.jsx:414
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: form.jsx:420
#, fuzzy
msgid "Select category"
msgstr "選擇類別"

#: form.jsx:429
msgid "Course Category"
msgstr "課程類別"

#: form.jsx:435
#, fuzzy
msgid "Select course category"
msgstr "選擇類別"

#: form.jsx:446
msgid "Course Subcategory"
msgstr "課程子類別"

#: form.jsx:452
#, fuzzy
msgid "Select course subcategory"
msgstr "選擇類別"

#: form.jsx:463
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: form.jsx:469
#: form.jsx:1124
#: form.jsx:1130
#, fuzzy
msgid "Select language"
msgstr "選擇語言"

#: form.jsx:478
#, fuzzy
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: form.jsx:488
msgid "For Business"
msgstr "企業用"

#: form.jsx:496
msgid "Event image"
msgstr "服務的示意圖"

#: form.jsx:497
msgid "You can upload up to 10 images"
msgstr "最多可以上傳10張圖片"

#: form.jsx:538
msgid "Change image"
msgstr "更改"

#: form.jsx:543
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: form.jsx:560
msgid "Upload image"
msgstr "新增"

#: form.jsx:569
#: form.jsx:571
#, fuzzy
msgid "Upload video"
msgstr "新增"

#: form.jsx:591
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: form.jsx:595
#, fuzzy
msgid "ChatGPT Auto Generator"
msgstr "ChatGPT 自動生成"

#: form.jsx:607
msgid "Location"
msgstr "服務提供地點"

#: form.jsx:613
#, fuzzy
msgid "Select location"
msgstr "選擇服務提供地點"

#: form.jsx:621
#: form.jsx:623
msgid "In-person location"
msgstr "線下服務的地點"

#: form.jsx:634
msgid "Duration"
msgstr "服務時間"

#: form.jsx:656
msgid "Event type"
msgstr "服務類型"

#: form.jsx:669
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: form.jsx:672
msgid ""
"No upfront cost! For every dollar sold, you take 80% and we take 20% "
"commission"
msgstr "無初期費用。只有在服務售出後，我們才會收取20％的平台使用費。"

#: form.jsx:689
#: form.jsx:730
msgid "Buyer Pays"
msgstr "買家付的金額"

#: form.jsx:697
#: form.jsx:738
msgid "Platform Fee"
msgstr "平台使用費"

#: form.jsx:704
#: form.jsx:745
msgid "You Receive"
msgstr "你的報酬"

#: form.jsx:715
#, fuzzy
msgid "Rent price"
msgstr "輸入價格"

#: form.jsx:756
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: form.jsx:763
#, fuzzy
msgid "Enter discount"
msgstr "輸入折扣"

#: form.jsx:779
msgid "Buyers can’t purchase within…"
msgstr "買家在服務開始的"

#: form.jsx:786
msgid "before start time"
msgstr "之前可以預約。"

#: form.jsx:793
msgid "Booking limit"
msgstr "可預約的人數上限"

#: form.jsx:798
msgid "Select booking limit"
msgstr "選擇可預約的人數上限"

#: form.jsx:801
#, fuzzy
msgid "You can set the booking limit to max 500"
msgstr "人數上限最大為500人"

#: form.jsx:808
msgid "Available slots"
msgstr "可預約的時間段"

#: form.jsx:832
#, fuzzy
msgid "Save event type"
msgstr "儲存設定"

#: form.jsx:832
#, fuzzy
msgid "Create event type"
msgstr "新增服務類型"

#: form.jsx:862
msgid "Hr"
msgstr "小時"

#: form.jsx:863
msgid "Select hours"
msgstr "選擇小時數"

#: form.jsx:872
#: form.jsx:878
msgid "Min"
msgstr "分"

#: form.jsx:873
#, fuzzy
msgid "Select minutes"
msgstr "選擇分數"

#: form.jsx:912
msgid "Day"
msgstr "天"

#: form.jsx:921
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: form.jsx:996
msgid "Add new language"
msgstr "添加新語言"

#: form.jsx:1102
#: form.jsx:234
msgid "Add slot"
msgstr "增加可提供服務的時間"

#: form.jsx:1132
msgid "Enter name"
msgstr "輸入名字"

#: form.jsx:1145
#: form.jsx:1217
#, fuzzy
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: form.jsx:1188
msgid "Select the event date"
msgstr "追加可以提供服務的時間段"

#: form.jsx:1190
#: form.jsx:253
msgid "Select the event start time"
msgstr "選擇服務開始的時間"

#: form.jsx:1194
#: form.jsx:422
msgid "Repeat"
msgstr "重複"

#: form.jsx:1202
#: form.jsx:430
#, fuzzy
msgid "Select the event end date"
msgstr "追加可以提供服務的時間段"

#: menu.jsx:66
msgid "Go to admin"
msgstr "管理介面"

#: menu.jsx:76
#: menu.jsx:136
msgid "Home"
msgstr "儀表板"

#: menu.jsx:80
msgid "Explore Talent"
msgstr "探索服務"

#: menu.jsx:117
msgid "Become a timely hero."
msgstr "想成為時間英雄"

#: menu.jsx:118
msgid "Join now to sell your time."
msgstr "加入我們來展示你的技能"

#: menu.jsx:124
#, fuzzy
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: menu.jsx:127
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: menu.jsx:140
msgid "Explore Services"
msgstr "探索技能服務"

#: form.jsx:23
msgid "Interview"
msgstr ""

#: form.jsx:87
msgid "Do you want to report ?"
msgstr "需要什麼幫助嗎?"

#: form.jsx:90
msgid ""
"Please describe as detail as possible, our customer service team will get "
"back to you soon."
msgstr "請盡量描述細節，我們的客服部會很快與你聯繫。"

#: form.jsx:108
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: form.jsx:197
msgid "Current slots"
msgstr "目前可被預約的時間段"

#: form.jsx:197
msgid "Add more slots to get more bookings"
msgstr "增加時間段來獲得更多預約"

#: form.jsx:249
#, fuzzy
msgid "Add time slot"
msgstr "增加可被預約的時間段"

#: form.jsx:249
msgid "Edit time slot"
msgstr "編輯可被預約的時間段"

#: form.jsx:253
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: form.jsx:253
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: form.jsx:327
msgid "Enter your email"
msgstr "輸入郵件信箱"

#: form.jsx:333
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: form.jsx:343
#, fuzzy
msgid "Select the requested slot start time"
msgstr "選擇你希望服務開始的日期及時間"

#: form.jsx:344
#: form.jsx:345
msgid "Request slot"
msgstr "提出時間申請"

#: form.jsx:440
msgid "Slot"
msgstr "時間段"
